做乜好似隊隊都抽熱刺水?....

茅

四面樹敵
八面威風

新雋強隊係會比舊勢力針對

熱狗不嬲得罪人多啦

足球界毓民
挑傳統泛民機

因為佢地妒忌有未來既球隊

唔係呀 獌狗含到雪雪聲

ＦＡＮＳ 定 球隊？

茅 黑 狗

唔好用個狗字 狗都不如

咁多隊唔捧 係要捧熱狗 好人好姐點會 心理一定有問題